想買場紙應該去邊度買好

fb好多group, 有冇邊個group必入
除左fb 有冇其他地方有?
telegram? 好似唔多覺有

晨早落體育館問下d炒場師啦
話自己搞聯賽 係大客仔

搵牙蓋

蓋清咪有，你想要邊度幾時，講聲就得

買場紙唔搵蓋清

蓋清食水好深